Hun eerste pauze was in het Crown Inn, een onaanzienlijke huis, hoewel het belangrijkste van het sorteren, waar een paar paar post-paarden werden gehouden, meer voor het gemak van de wijk niet van een run op de weg, en zijn metgezellen hadden niet verwacht dat ze worden vastgehouden door enig belang opgewonden, maar terloops zij gaven ze de geschiedenis van de grote zaal zichtbaar toegevoegd; daarin was gebouwd vele jaren geleden voor een bal-kamer, en de omgeving was in een zeer dichtbevolkt, dansen, waren soms gebruikt als zodanig;--maar zulke heldere dagen al lang overleden, en nu het hoogste doel waarvoor het ooit wilde was voor een whist Club opgericht onder de heren en halve heren van de plaats.
